呢幅婚攝咩構圖黎

個天佔左一半，而家攝影師係咪唔識跪低影相

如果看着我不妨曚一點～

焦點突登對棵樹
令兩知主角都濛
隻重散景

好有空間感

太低果話啲葉會穿頭
呢張相立體感好強，唔差

達哥咁款

見到樓主張相即刻諗起，跟住第2個reply就見到

MF

屌你條仔打哂格咁乜撚野婚攝

攞黎做av 封面就差唔多

背景咁雜亂仲拎咁多

條仔似屙緊尿

呢間黑黑地店

俾2萬幾影啲咁嘅相

單一張睇梗係唔對路，但呢啲一清一濛係婚攝都好常見既，
唔係張張都一對好悶
至於相如果放大啲個人，減多少少樹會唔會好啲？
純研究下構圖，唔掂插細力啲

小矮人

藝術嘅嘢, 我哋呢D凡人識條鐵咩?

人地咪寫左 “濛羅麗紗” 囉

唔講都唔知原來係婚攝

即刻好好多原圖睇得好唔舒服

男女企位太開
好似就分手

最緊要女主角靚

男主角靚唔靚,有冇 樣,什至唔係張相度都ok

好搞笑，個個都鳩up扮大師